LIHKG An版而今喺Play Store排緊第幾？

iOS版好似第二日就第一，有冇An俠可以講下An版排第幾

同問

未有
仲係0+ download

未更新

而今點

google play update 得好慢

連巴咁得閒

享受旅程啊

返左酒店？

同你講聲 android 7.0成日定格死app

1114個人俾五星
但冇download數

有15個打手

林早洩個Team計埋分身差唔多LA

高登班管理層

連巴個會員冧把仲大過我

肯定係

望住15個數 有股無力感

有update

輸比c9

留名